(無可能變成可能) 文宣可以Connect北韓人嗎?

蝗國係國際上既毒撚. 唯一既朋友只數到北韓.
香港人有無機會將無可能變做可能?
Connect北韓人, 孤立國際毒撚蝗國呢?

佢地根本冇機會睇到
此po已完

佢連睇電視嘅機會都冇，更加唔洗講海外文書

就算connect到北韓人
都只會connect到脫北者

追劇都要死
你話呢？